\section{Contenu technique}

\subsection{Diagramme de déploiement}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{diagramme/deploiment.png}
\caption{Diagramme de déploiment de l'application EventUS}\label{fig:1}
\end{figure}
\clearpage

\subsection{Modèle d’architecture logiciel}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{diagramme/architecture.png}
\caption{Diagramme illustrant une représentation de haut niveau de l'architecture de l'application EventUS}\label{fig:2}
\end{figure}
\clearpage


\subsection{Modèle Entité-Relation préliminaire}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{diagramme/entite-relation.png}
\caption{Diagramme du modèle entité-relation préliminaire de l'application EventUS}\label{fig:3}
\end{figure}
\clearpage

\subsection{Diagramme de séquences}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{diagramme/sequence_diag.png}
\caption{Diagramme de séquence illustrant le fonctionnement de l'application EventUS}\label{fig:4}
\end{figure}
\clearpage

\subsection{Mockup des interfaces usagers}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{diagramme/mockup.png}
\caption{Diagramme démontrant l'interface usager}\label{fig:5}
\end{figure}
\clearpage

\subsection{Uses Cases}
\begin{figure}[h]
\centering
\includegraphics[width=\linewidth]{diagramme/cas_utilisation.png}
\caption{Diagramme des cas d'utilisation de l'application EventUS}\label{fig:6}
\end{figure}
\clearpage

\subsection{Contenu du backlog du premier Sprint et contenu du product backlog initial}

\begin{table}[h!]
    \centering
    \caption{Contenu du backlog du premier Sprint et contenu du product backlog initial}
    \begin{tabular}{lllllll}
        \hline
        ID & Acteur       & Scénario                                                & Priorité    & Poids & Sprint \\
        \hline\hline
        1  & Utilisateur  & Visionner la page d'acceuil                             & Must have   & 2     & 1      \\
        2  & Utilisateur  & Connexion avec CIP                                      & Must have   & 2     & 1      \\
        3  & Organisateur & Création d'un compte certifié                           & Should have & -     & Future \\
        4  & Organisateur & Ajout d'un événement                                    & Must have   & 3     & 1      \\
        5  & Organisateur & Modifier les informations d'un événement                & Must have   & -     & Future \\
        6  & Utilisateur  & Sélectionner un type d'événement                        & Should have & -     & Future \\
        7  & Utilisateur  & Afficher tous les événements                            & Must have   & 2     & 1      \\
        8  & Utilisateur  & Voir les événements ciblés                              & Must have   & -     & Future \\
        9  & Utilisateur  & Afficher une page d'événement                           & Must have   & 2     & 1      \\
        10 & Utilisateur  & Filtrer les événements                                  & Should have & -     & Future \\
        11 & Utilisateur  & Recevoir des notifications d'événements                 & Could have  & -     & Future \\
        12 & Utilisateur  & Naviguer la liste d'événements                          & Must have   & 2     & 1      \\
        13 & Utilisateur  & Enregistrer sa participation                            & Could have  & -     & Future \\
        14 & Utilisateur  & Affiche la liste d'événements auxquels il va participer & Could have  & -     & Future \\
        15 & Utilisateur  & Laisse des commentaires                                 & Should have & -     & Future \\
        16 & Utilisateur  & Rajouter des amis                                       & Could have  & -     & Future \\
        \hline
    \end{tabular}
    \label{tab:backlog}
\end{table}
